有冇人可以幫小弟教下佢做人

點解到呢一個moment仲可以咁諗

呢啲真係唔忍得
屌佢老母

多謝ching

Push

推埋佢啲舊言論

和理非已經進入咗黐撚線嘅地步

唔該巴打

有冇人想dm爆

sorry喺金鐘冇網絡send多咗幾次

真係頂哩啲垃圾唔順

我都頂唔順

推

仲未有人起佢底？

未呀ching 但係係讀協和嘅

[url]其實睇到呢啲港女所謂嘅偉倫真係會眼火爆

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Push

咪挽啦樓主 教人就得

唔識教狗

大家唔好推